<轉貼>反制台灣統媒大量報導韓國瑜的其中一種方法 ----「韓國瑜一統中國，取代習近平」

<PTT>
反制這類統媒大量報導韓國瑜的其中一種方法

先講結論，就是統媒報導底下都無可避免地大量出現，「韓國瑜一統中國，取代習近平」，這類的推文，想跳過後續長篇大論的話，直接推這個就可以了。

正文：

這個方法其實應該前面有很多人都想過，但到目前好像還沒有執行得很好，所以我就po了

簡單來說，就是讓報導韓國瑜有可能讓紅色不高興大家都知道，很多東西，推久就變成真的而服膺於共產黨底下的發言，一大特點就是自我審查也就是說未必這件事情要對習近平或共產黨造成影響，也不用是真的，只要這件事現在或日後可能被拿來作為清算工具或引發管制就可以了誰的清算工具或對誰的管制呢？正是那些竟然在報導底下出現取代習近平等字詞的統媒，以及沒把這件事情處理好的國台辦等

這邊要注意的一點是，重點不是ptt八卦版要出現這樣的言論，而是其他地方需要出現包括yahoo、統媒官方頻道、youtube和facebook等

全面地，在所有有關韓國瑜的報導底下都由鄉民去大量推這樣的字句洗版

但是也因為要大量推，同時要有較真的意味，所以像八卦板目前的韓國瑜要成為中國新共主的推文，有時候都太過戲謔，也太過分散

要有種真到會讓統媒和國台辦怕可能會惹禍上身的程度，這需要有引領潮流的感覺，因此簡單的標語會比較容易廣泛流行。當然這邊我其實還不確定簡單和戲謔哪個比較好，因為戲謔比較好玩，可以吸引比較多人加入並擴大渲染，所以也許一半簡單一半戲謔會是效果更好的比例。

這類的做法其實還有很多額外的好處和衍伸，例如我們可以在相關報導底下，遇到五毛來論戰，第一件事情就問他，你支不支持韓國瑜取代習近平

想當然爾，五毛一定會支持習近平，但五毛往往講話帶刺，以及需要展示忠誠捧習貶他，

這樣就有可能讓五毛貶低韓國瑜進一步引發中華民國派和五毛的網路口水戰。

這是好事，中華民國派的泛藍，再怎麼藍，都比紅統派好太多。

也許他們信奉藍色的經濟與政治思想，但這些有時候只是如左右派般信念的不同，

與賣國的紅統有本質上的差異。

而我們要做的，就是要分離出這種差別，並挑起紅統和中華民國派之間的對立。

同時也盡量讓中華民國派知道，習近平已經不容許中華民國這件事。

而這類做法，不只韓國瑜，其他的人也可以用，例如朱立倫、吳敦義、王金平等

王金平如果要支持鞭刑，那我們就可以推鞭打習近平之類

這樣東西的優勢是什麼，就是不拿紅色好處，與不是紅統派的的人，根本不用怕這招

不只是台灣主體為主的勢力而已，如果有堅定中華民國派的泛藍政治人物，

其實他們也完全不怕這招。

但這裡要特別注意一點，那就是這只能用在人身上，不能用在事物身上，例如和平協議，

因為如果我們推和平協議民主外送，拔下專制習近平。

這會被很多中華民國派的泛藍群眾當成是真的，而更讓他們相信要簽和平協議。

簡單來說，短期的事物等明確會對台灣不利的事情，我們不能這樣玩，

我們只能用這種方法來反制受紅色壓力的政治人物而已。

講了這麼多，其實主要是要提這背後的概念，

就是世道很惡，壞人很糟，用謊言可以騙取很多東西。

但也正因如此，真正尋求改善世局的好人，需要的是更多的機心和算計，

而不是嘲諷和自以為正義，以及只在自己的同溫層發言。

在這假新聞和風潮為上的時代，好人也需要更有心計的思考和方式

如果你認同這樣的說法，或者只是想試試效果如何，或想戲謔一下

都歡迎這麼進行，請在底下一起推

「韓國瑜一統中國，取代習近平」

讓這篇推爆，讓這樣的做法延續並擴展到統媒的那些網路媒體與同溫層，

推完後也可以如帝吧出征般，看到任何統媒的韓國瑜相關報導，就在下面推類似含有取代習近平的標語

把這樣的東西推得跟真的一樣，像先前的中國臺北一樣，然後等著它發酵吧

如果這篇有爆的話，那我後續會再說一下，如何減少和平協議成真的可能作法。當然，只是可能作法，不能擔保效果如何，因為現在風勢真的很差，所以我們只能盡量試看看。

以上，感謝諸位。

<轉貼PTT>
間Sat Mar 9 22:03:28 2019
韓國瑜訪中 「台灣省」人大代表：是帶頭承認九二共識

※ 發信站: 批踢踢實業坊(), 來自: 175.181.224.196
※ 文章網址:
→ lince2357: 韓國瑜一統中國，習近平下臺 03/09 22:03
推 amano: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:04
推 ewjfd: 台奸 03/09 22:04
→ cfesun: 來取代習維尼 03/09 22:04
噓 tyifgee: 她說是代表就代表？ 03/09 22:04
→ jay1943webbe: 韓國瑜一統中國 取代習近平 03/09 22:04
→ ThreekRoger: 韓國瑜計畫取代習近平 03/09 22:04
推 guava1068: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:04
推 pp9960: 韓一中。政治200分了 03/09 22:04
噓 z842657913: 韓國瑜一統中國，肛肛吸莖瓶 03/09 22:04
推 gracefeather: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:04
推 MZVC: 台灣省高雄市長韓國瑜這樣嗎？ 03/09 22:04
噓 bye296lctc: 能取代我就信你 03/09 22:04
推 centra: 看起來真的要反攻大陸了 03/09 22:04
推 johnson14: 中共同路人 03/09 22:04
推 Musclefeng: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:05
推 jk952840: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:05
推 noimone: 韓國瑜一統中國，習近平下臺 03/09 22:05
推 qekedowsj: 韓國瑜統一中國，取代習近平 03/09 22:05
推 heyd: 記得台灣不是也有各省委員會? 03/09 22:05
推 mobilx: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:05
推 billy56: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:05
推 kaan888: 韓副主席將要到人民大會堂開會 03/09 22:06
推 spyU06: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:06
推 tgrfd: 韓國瑜統一中國，取代習近平 03/09 22:06
推 pslr1: 好啦快去啦 03/09 22:06
→ PttXiangMing: 支持 韓公國瑜取代習近平 03/09 22:06
推 watashiD: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:06
推 cckcc: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:06
推 reko7379: 台南人不會講台語！笑死人～～～ 03/09 22:07
推 qk3380888: 我都不知道我們有人大代表= = 03/09 22:07
噓 ken3kg21: 丟臉死了 03/09 22:07
推 yien: 韓國瑜一統中國！取代習近平！ 03/09 22:07
推 goodman5566: 韓國瑜一統中國！取代習近平！ 03/09 22:07
推 rachihwei: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:07
→ KCKCLIN: 韓國瑜本來就承認酒二惹 03/09 22:07
噓 wwewcwwwf: 省你老木 精省了 還跟一堆智障公司叫你填台灣省 03/09 22:07
推 acer987: 兩岸需要韓主席 03/09 22:08
推 WindSucker: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:08
→ conbanwa: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:08
推 tkglobe: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:08
→ WantFxxk4X: 韓國瑜一統中國江山 斬首習近平 03/09 22:08
→ nova06091: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:08
推 jimmybutterc: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:09
推 bamchisu: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:09
→ nova06091: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:09
推 LoveMakeLove: 感動！中華一統，天下太平！ 03/09 22:09
推 Doub1eK: 韓國瑜進的去，習近平出的來，中國發大財! 03/09 22:09
→ nova06091: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:09
推 Kapata: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:09
→ nova06091: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:09
→ nova06091: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:10
→ ThreekRoger: 習近平出的來是殺小阿...... 03/09 22:10
推 Julian9x9x9: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:10
→ nova06091: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:10
→ patentstm: 韓國瑜一統中國 取代習近平 03/09 22:10
推 ma54092: 好一個政治0分阿 03/09 22:10
推 Charley2309: 韓國瑜一統中國，取代習近平 03/09 22:10

取代習近平！中國人大將舉行 韓國瑜被拱當國家主席

2019-03-03

〔即時新聞／綜合報導〕韓流發威！中國全國人民代表大會5日將於北京召開，中國國家主席習近平得擺平經濟衰退引起的反彈聲浪。有網友在臉書發起活動，認為像韓國瑜這樣一個將全中國人民幸福放在第一位的良善好人，應該取代習近平成為全新的中國領導人，「韓國瑜走進去，習近平滾出去，中國發大財！」、「鑽向敵人的心臟！」

該臉書活動詳情表示，韓國瑜是一個良善的好人，他都把全中國人民的幸福放在第一位，所以支持九二共識，就是為了追求中國人的幸福，「貨出得去，人進得來，中國人民發大財」。因此，韓市長要將中國高雄的經驗，推廣到全中國，一定會取代習近平，帶領中國人民，讓龍的傳人再起，威名遠播天下。

內文指出，活動在2019年10月1日，中華人民國慶那天，一起到中國天安門，大喊韓國瑜我愛你，支持韓國瑜成為中華人民共和國國家主席，「唯有韓國瑜才能讓中國北漂的孩子，回得了家，人人都發大財！」、「未來不用再春運了，人人都可以在家鄉賺大錢」。

此活動至今已經有超過1200名網友勾選會參加，逾5000名網友表示有興趣，勸進韓國瑜「更上一層樓」的網友也魚貫而出在討論區打氣，認為韓國瑜不該屈就於高雄：「北京發大財」、「禿子跟著月亮走，維尼跟著禿子走」、「一帶一路都是笑話！韓總的愛情產業鍊才是發大財的唯一選擇」、「韓國瑜的支持者來自全世界，超越所有政權與黨派的領袖！」、「韓國瑜走進去，習近平滾出去，中國發大財！」

韓國瑜一統中國，取代習近平 。

即係国家主席梁振英咁？

中國國家主席韓國瑜
小熊維尼? 不了

愛共產黨，愛韓國瑜

無用，中國知班人動機
更加會推佢上位